隔離中心附近民居爆出確診個案

香港大學大學堂昨日（24日）一名宿生驗出新型冠狀病毒初步確診，至今日確診，香港大學學生會《學苑》報道，該宿舍今日（25日）再有一名宿生初步確診。

新冠肺炎｜必勝客置富分店兼職外送速遞員確診 暫停營業全面消毒 (16:30)。 2020/7/25

然後今日薄扶林村又有確診個案

全部位置都係十分鐘內腳程

香港大學群組

有冇相關接觸過先

外賣仔

唉 推唔到
大佬一日爆四個個案
圍住隔離中心都冇人理？

有接觸關係都唔洗驚既

冇源頭先驚

推